想問除左chrome, 仲有咩可以投射落電視

播片得唔得，可以用咩player?

部電視支援ChromeCast,Miracast,DLNA就得，好多apps可以，Android嘅Web Video Cast, Screen Stream Mirroring, VLC... 等等

iOS就AllCast, WebCast,nPlayer...等等支類